土瓜灣找換店外搶劫4匪掠走逾百萬現金!!

開盤 南亞

土瓜灣木廠街與馬頭涌道一間找換店對開，下午1時26分，女子報稱遭4名男子持刀及鐵通襲擊她，搶去她的袋，袋內有逾百萬元現金，賊人得手後狂奔逃離現場，女事主頭及手受傷，負傷報警求助，救護員接報到場將她送院救治，警方正調查事件。

袋內有逾百萬元現金
似自己友

土瓜灣南亞殖民區